呢套獵奇野係咩黎？

謝巴打

d畫風 我估係大唔知乜人

可能係

BIORG TRINITY？

睇女就知大暮維人

勁

書蟲

係呢套，屌好能痴線，謝巴打